[Telegram]LIHKG首個狼人谷上線啦

你仲唔入嚟玩，一齊吹水.

唔歡迎高登仔/高登打手，雖然本谷出自高登

群主好矮

你哋係邊個？報上名來

I love 群主❤️❤️❤️
啜卜~~~

咁妳仲唔搵番我

收皮啦死毒撚 你邊會有女

推下先

一推再推

留名

再推多次

推推先

推